前荃灣裁判法院被掟汽油彈 示威者承認針對司法機關 五個月來首次

昨晚（8 日）多區悼念科大學生周梓樂的活動後均爆發警民衝突，其中在荃灣，前裁判法院範圍內一棵大樹晚上約十時被汽油彈擲中起火，是反修例引發抗爭運動以來，首次針對司法機關的行動。有自稱是「火魔法師」的示威者向《立場新聞》承認責任。

他們稱，自六月以來，為爭取自由，很多「手足」被捕犧牲，卻面對政權更兇狠的鎮壓，又特別提到日前（7 日）15 歲少年涉改裝雨傘的案件，裁判官在裁決前臨時改控罪，裁定兩罪罪成。他們指，幾個月來，沒有一個警察被調查檢控，法庭卻對政府的政治檢控「視若無睹」，「甚至積極配合政府鎮壓」，實為「法治淪亡」。他們表示，在荃灣前裁判法院大閘寫上標語「政治檢控 法治淪陷 警權失控 解散警隊 刻不容緩」，然後用火燒法庭前的樹木，是要用直接行動呈現「赤色政治火焰，好快就會蔓延燒盡香港嘅法治」，呼籲香港人要正視，要反抗，不然，「赤色政治」就會摧毀香港法治。

荃灣裁判法院於 2016 年已停用，目前用作沙中線獨立調查委員會聆訊。

荃灣裁判法院於 2016 年已停用，目前用作沙中線獨立調查委員會聆訊。
不完美 可接受 可改善
絕不割席

Nice try

司法已死，絕不割席

大快人心

燒樹咋?

特登燒個冇人用既前法院,
放火行動似警告班法官為主

唔係爬入去放火呀

法治淪亡

呢句駁唔到

香港法庭只係極權入罪嘅工具

由胸部襲警案開始就應該醒

冇錯
而且佢只係燒門前一班樹
但比連登仔借題發揮吹風要燒晒香港所有法院

支持，忍撚咗好耐

呢個係遲早的事

屌你老母
燒座停用咗嘅古蹟法院把撚咩

利申：純粹屌下；不割

做得好
完美做到「第一次警告」，唔重唔輕
唔改善，就唔係警告

檢控晤係應該搵律政師咩？

感謝義士

香港司法係笑話

要上twitter reddit 解釋香港法治已地
否割，但要做好文宣

燒樹ja 用腦睇野啦 衝出黎屌
口頭話唔割有撚用咩 抗爭唔用腦

在荃灣前裁判法院大閘寫上標語「政治檢控 法治淪陷 警權失控 解散警隊 刻不容緩」

手足警告得好安全情況下寫埋英文就更好

嗱嗱嗱，我呢啲守法好公民絕對唔讚成 都唔鼓勵任何人去針對法院嘅。

一定係咁。

不完美 可接受 可改善
絕不割席

火魔法師

咪係，有野就揾律政師
法官同裁判官又係唔同
搞清楚先

法治淪亡

good job手足

殺人都唔割，呢啲濕濕碎

唔準再問割唔割 宇宙大爆炸都唔割

剩係燒你法院門口算係咁啦
喺中國，法官都隊冧埋

只係純粹口頭屌一下就算

俾你咁大力屌返轉頭
咁係你割我咋

係呀，係針對不公義嘅偽法治，咁又點？手足做野從來都有目的，依啲正確行為更要大大力嘉許。

well done
比個警告佢地

乜唔係法庭俾雷砍咩？

核爆都唔割

根本香港就已經逐步變緊大陸司法
係好彩今次爆獲大
唔係班後生成9日上大陸按摩shopping食地溝油食到on下on下咁撚樣

完美

做得好！！再接再厲

吳麗英，是一名年約三十歲的女文員。吳小姐於2015年3月1日參與光復元朗行動，被警員拘捕時弄至口鼻披血。
2015年7月30日，裁判官陳碧橋，判吳入獄3個月15天。

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

香港司法已死

哈哈哈哈哈哈哈
燒呀

警告咗你班仆街㗎喇

推

支持

認同，文宣要ready。

呢個警告充分顯示到勇武手足有勇有謀。
只係燒前法院嘅樹做警告。

好係好
但唔好唔記得國際文宣阿
要同佢地講香港啲法庭有幾仆街

不割先岩，打錯字

其實好有歷史價值燒啲新啲既得唔得

香港有法治
只限太平時

各位請收集由雨傘開始，
所有法庭腐敗證據做整合同文宣

燒法院 係因為佢地已經去到偏幫班曱甴
比起Starbucks 戈d更值得裝修
再者班法官冇槍權 其實都係廢老
又對準政權
成效高 風險低

掉得好

Push

You deserve it

絕不割 不過民意就...
唔理啦 不完美可改善

有無腦？燒法院不值得鼓勵，抱歉要表示不贊成

good job

其實講得好啱

你搵下附近有咩食啫咪扮勇武

Mean

逐步升級
Expect us

算係一種警告

狗官，亂咁判

不割

慢慢升級 都唔錯呀

法治已死

做得好好

好

正確講,高等法院 上訴庭 終審法院仲勉強頂到吓(不過班官一退休)
裁判法院 區域法院 就淪陷咗

係時候破窗

知持不割

不完美 可接受

同班狗一樣隨機性太強

有險可守嗎？

象徵意義好好 感謝手足

公民黨割唔割？

梁家傑: 沒事兒沒事兒

It's beautiful

不割蓆

如果一直跟住民意走 我諗場運動完左好耐
有邊一個行動係一開始就有民意支持？ 可能有
但我覺得更多行動係由一開始唔支持
然後轉變為可理解 可接受
到最後變成支持
我諗今次係試水溫 睇下民間有咩反應先

前裁判法院範圍內一棵大樹晚上約十時被汽油彈擲中起火

班人目標係燒樹大驚小怪， 都唔關法院事

很好
多謝魔法師

灣仔同西九龍呢？！

推
推
推

Correct idea
Burn everything

屌，正！

諗下法院呢幾個月黎做過啲咩中立嘅事

象徵式

因為有古跡就唔燒得果啲左膠係咪認為人命同自由比古跡更重要 ?

燒法院對紅官完全冇任何阻嚇性。。對準目標吧

絕對支持

唔割 而家法庭只係配合政府人治嘅工具

你剩係選擇有利既嚟睇遮,
吹風燒郊野公園
吹風搞清真寺
吹風搞重慶大廈又唔見你試水溫

司法淪極權工具

光復香港 時代革命

good

根本一早要燒啦

咁呢d擺明同政權的關係唔大

荃灣裁判法院於 2016 年已停用

兩者根本無衝突,佢話假對立

突破樽頸位

燒法院都唔會割 但如果要燒可唔可以唔好燒終院呢啲有歷史價值嘅建築

光復香港 時代革命

三權合污
法治已死

其實呢個目標揀得非常好

火燒都係佢既歷史

鐳射筆都計攻擊性武器呀！
以胸襲警都入呀！
議員入去議事廳都非法集結呀！

咁佢今次就係見證香港司法已死嘅歷史

唔會割

要推

尤其係終審法院
1912年起
共產黨連精蟲都未係

一定要事先鋪天蓋地咁文宣，ready曬先好做野
twitter 啊大家

佢玩假對立

燒得好!

千祈唔好打爛法院再寫不要人治

係咪當事人想帶動風向
周家明小心唔好人體自燃

十分贊成 法治死左好耐

好完美WO

若法院不依法去審判，留法院都無用。

手足只係condom，議席最重要。

反正法治已死

法治已死
點都唔割
撐勇武

點會問割唔割
呢啲簡直要表揚

佢有依法
只係法律唔係由香港人制定
而係由港共政權制定
再依港共制定的法審判香港人

冇錯
而家手足開始針對呢個不義嘅法律
算係行動升級

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

做得好！

做得好

逐間逐間燒

總之我唔割
以手足為榮

針對左幾個月司法機關啦(狗

嚇死我以為係認罪

準你老母
准 呀

Fuck the popo
Fuck the judge

睇返條片 啲狗好快到
有睇live 下次要再爽手

有政治立場既紅法官能做到公平審訊？

證明前線魔法師非常有良知，注意唔會濫傷無辜。表達嘅目的達到就收受，就算挺身犯法都非常有質素。

Good job

十成熟

荃灣裁判法院於 2016 年已停用，目前用作沙中線獨立調查委員會聆訊

做得好 想講好耐

More

係司法背叛我地先

千祈唔好燒法院

都無法律法律架啦
同一case 因政見而有不同判法
法律 仲崇尚黎做乜

做得好
仲有清算紅官

做呢啲fd搭fd會好啲 咁先唔會有狗入group

做得非常好

nice

但係都唔好搞法庭

手足要對準政權喎°

法院變咗政權嘅一部份喎

手足good job

政權利用法庭對付異見人士
咁法庭算唔算係政權的一部份？

手足好波

10分

無錯 香港仲有法治係終極笑話

割你老母呀割

法治已死
司法獨立只係笑話

一語道破 法治已死

香港法律一向都係有權有勢既人既工具
法律前面窮人含撚先係現實情況

支持前線

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

甴近平

警甴

做乜淨係針對法院呀，……………………

認同!

721
811
831

接受唔到
紅既係隻官，你燒個中立地方做乜能

咁多地方可以做野但唔做

全世界有邊度抗爭會燒法院？

唔割，但唔認同。

紅官不等於法院

例如831藍屍海關齊狗打手足,又是否搞海關？之前支那旗單野,判社會服務令 其實好合理 正因為黃絲法官唔幫手,支那人民日報新華社不停攻擊法官
現階段睇唔到大部份法官幫政權
利申我只說現階段

所以我覺得對準政權對準紅官好D

班法官有份撕裂社會

藍絲拎刀就原諒

拎合法laser筆就假設動機判罪

屌你老母

永遠唔割

唔割

燒樹超無聊
而家棵樹做左啲乜野奶共野呀？
佢只係咁岩向法院入面咋
同對家有乜分別。

核核⋯核核爆都唔割

當法律保障唔到大家，而係要黎搞尻自己，就應該有行動。

割你老母, 不割!

亂批禁制令
亂判刑
法治已死

香港已無法治
割乜鳩

如果有個正義法官向入面，咁係咪又唔駛燒？
如果係既，即係唔關個地方事啦

話燒得好既真心on9

文宣
為何燒樹

法治係雙面刃
仲要係全球民主國家既共同理念
我唔知燒個中立場係為乜？為左激嬲全世界同你割蓆？
連法治都唔信，咁仲信乜？
冇左法治，爭取五大訴求會成功咩？

手足，我地嬲既係人治，係班紅狗官，係咪應該對準槍頭呀！

Great Job

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

法院唔係資本野，唔係政權，係民主社會既共同理念。唔通多藍絲醫生，又走左燒醫院？

冷靜下手足，冇左法治, we are nothing.

200個鐘社會服務令喎
而且你睇法庭係咪公平公正
法庭係咪可接受唔應該睇有幾多可接受的判決
而係應該睇有幾多不能接受的判決

至於海關嗰單
佢係咪以海關的身份 以海關的權力行事？
唔係的話
根本唔關海關呢個部門的事

同埋我唔係剩係睇近日法庭的判決
而係睇法庭喺香港的角色究竟係咩呢？
我覺得一個理想的法庭係將所有犯法的人繩之於法(已經唔考慮法律本身係咪由香港人制定 得到香港人認同)
但係喺執法者選擇性執法之下
藍絲黑警即使喺鏡頭之下公然犯罪都唔需要受審
咁究竟法庭仲有咩用？
法庭已經淪為政權審判異見人士的工具
紅官只係加劇法庭的不公義
如果我地繼續承認法庭有審判義士的權力會對我地好不利
香港人唔應該接受法庭作出香港人不滿的判決
釋放被捕人士唔單止係口號 而係理念

白宮

仲有已死

好鬼

醒未呀你
法院中立

小懲大戒
睇吓班狗官嚟緊有冇改善

「法治」已經成為獨裁政權打壓平民嘅工具

Question is: what will replace the courts?

香港法治有險可守！
邊個想燒法院
Over my dead body！

樹都可以講可以光合作用，產生氧氣
燒樹不如燒撚死班狗官，比佢地知道，出賣香港人要付出代價

你係咪無腦

全力支持

前

痴線！
好完美，無需改善！

司法已死

機構？

制度腐敗

係你醒未呀！唔中立既係班狗官！你明唔明咩叫法治呀！

而家由上至下都俾中共滲透晒，但唔代表我地可以破壞我地相信既基本價值呀 ！

攪既應該攪始作俑者，而唔係中立法院呀屌！

水能載舟，亦能覆舟，當有正義判官幫手足，咁又唔燒呀？

司法根本已死，放棄再對法治嘅幻想

唔割。核爆都唔割

放棄對法治既幻想？
咁手足你相信緊乜？
光復香港？
時代革命？
叫2句自high 完就算？

我好想知，唔信法治，仲有乜可信？

咁咪對準班官囉！

陳碧橋係紅官 佢有多好單都係咁

喂你知唔知Magi同高院有幾多係紅底官？
區院幾多釘官？
家下又唔係針對終院 你嘈嚟jm9？

五毛風向：法庭就係法治

絕不割席

Replace the judiciary panel. Many of the judges were appointed by former chief executives who are tainted by Beijing and therefore compromised.

支共將法庭擺上枱

現階段都係裝飾下先 真係要花時間解釋

和理非真係跟唔上

你見到琴晚都有和理非與勇武討論set br問題

真係跟唔上

正

所以咪試下水溫先
有討論係好事
希望將來有以法庭為目標的示威活動

其實好多時大家反對只係以為和理非反對
所以先要說服和理非支持